啱啱咩事 部電視嘈到想一嘢打爆佢

痴孖筋

呀爸你唔好走呀呀爸你去邊呀呀爸

唔怪得知佢老豆丟低佢啦